咁搞法，遲早有人搞港交所

攬炒派為咗burn with us
遲早會搞呢度

如點香港係中國春袋
中環係香港春袋
咁港交所都係中環春袋中心

火燒警總禮賓府同中聯辦？

理性討論姐
咁popo 施壓增加
示威者想發洩
自然會攻擊政府最難向北京交代嘅地方架啦
唔係中聯辦
咪港交所 or 中銀總行囉

港股而家電子交易，搞嚟有咩意思 ？

上次斷網停牛熊唔停一般交易，最後股市都無影響
如果有辦法搞個市就最好

象徵意義姐

燒國旗唔通曱甴平會痛咩
不過落吓佢面
等甴總畀人有把柄畀人話無力管治姐

港交所既後備數據中心係將軍澳，好似係，果個係港交所真正弱點

仲有，如果大家朝早就去佔領中環唔比班大戶番工，咁都未必開到市

千祈唔好咁做呀

起碼要搵日返工時間做啦

經過14年佔中相信全部大行都有曬後備方案
信息時代應該好難靠堵塞搞到開唔到市

內部IT狗sabotage就唔同講法

Data center

其實係咪照開到巿都唔重要
只係燒佢門口個畫面
已經足夠共產黨頭痕
因為佢知道香港人終於R到佢G點邊陲

抗爭者縱火，是淨化社區的行為？

縱火就是「弱者的武器」，令當時愛爾蘭人可日常作出反抗。她進一步指出，縱火的吸引力也在於震懾力強，遠處民眾也會見到熊熊烈火；而光、火、煙構成視覺震撼，令敵人產生恐懼，繼而迫使他們妥協。

參考我地嘅智利示威成幢高樓大廈都燒

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

仲有中銀
成200間分行，成千部ATM機
遲早有示威者發升級聲明
例如「x月x日之前
如果唔應承五大訴求
就無限期全部中銀服務點裝修」

再過一星期
唔應承就全部華潤店舖裝連屋村舖都有人搞埋

再唔OK
就到下一個brand

政府遲早都會畀商家佬夾死

早就應該
點知有班on9話怕搞死d從業員
成班犬懦

都話電子化咗好撚耐
點解仲有咁多on9講搞港交所

中環果個office黎
最多影響到d paperwork
唔會影響到股市交易
個server係將軍澳

影響paper work 都唔夠?

香港國際互聯網交換中心（英語：Hong Kong Internet eXchange，縮寫：HKIX）是一家位於香港的互聯網交換中心，由香港中文大學資訊科技服務處負責[1]，總部位於香港中文大學碧秋樓。

現時逾99%香港境內的互聯網訊息交換在此直接交換傳輸而無需要繞經海外，從而節省時間和成本。[2]

咁先係攬炒

春袋係中大
連中共暫時都未敢斷網

中環有好多中資大廈，攪港交所吾係焦點

我覺得重點係中環而唔係港交所
金融機構啲員工如果返唔到工就好大影響

認同sir
最好搞埋你老母 sir

data center係將軍澳

用天文角度講，就算山竹再嚟，肛交所一樣可以開市。

依家已經電腦化啦

知唔知咩叫象徵意義係味好似你禁係屋企打幾隻字就得

齋堵路唔夠，你要令到銀行覺得佢既員工受生命威脅、有可能出現死傷

e.g. 起路障，截查所有懷疑大陸人，搵到就
或者晨早流流係中銀門外放火

咁樣做就真係攬炒啦 千祈唔好

千祈唔好逐個截查，捉大陸人出黎獅鳥，會嚇親佢地架

嗰個位喺cctvb附近, 有入冇出
正義嘅警察好容易果斷執法

門口燒一下
夠嚇到班大帝唔敢返工

傻嘅都知示威者唔會搞市民啦
而事實都係唔會搞普通市民

我咩都唔知

千祈唔好亂黎呀

停交易

你指港交所果個靚靚大堂？

沽！
往死裡沽！

呼籲大家唔好搞

咁你又錯，黎得香港做寫字樓工點會係普通市民？
你見識少我唔怪你

千期唔好搞將軍澳 d data係個到

唔好搞地下電纜
多數為咗安全直駁
對經濟好大影響

今日玩到去中環soho 放tg

香港革命軍就靠你領導啦

甴近平

要啦
搞得經濟攬炒就要準備定

喂唔好搞呀，搞正股都會死，正股trade唔到，d衍生產品會錯晒價搞正股會大鍋，千萬唔好搞呀

利申：有貨係手

冇晒堆listing team睇住個市，唔信唔休市

推

見到件李小膠個串樣
就會覺得呢肛交所廢左都唔可惜

當年佔中藍絲日夜圍生果報
點解今次唔日夜圍新華大公文匯？

目標係咪先警總，定新華社先？

日日係o 企屌柒中共都有象徵意義。
你條屎橋，三個月前都比人討論緊啦，on 撚鳩

唔好再去港島 尤其係灣仔 次次灣仔都比人夾 今日修頓

Push

畫公仔洗唔洗畫出腸 黎得香港既大陸人咪垬囉
雖然都有唔少香港官員係垬，不過大陸人易搵出黎，搵到垬要點唔洗講啦？

咁樓主話要攬炒，我純粹推論一下如果有人做呢類事香港個市會有影響姐

知唔知V字仇殺隊嘅目標喺邊度

或者你可以叫V

阿sir，你d同事準備好cap圖未啊？

真係攬炒架唔好啊

我覺得遲早有人搞囉

質低個市

其實搞中資銀行 不如諗諗中資銀行總部 例如中銀大廈
破壞分行對於銀行損失真係唔會太大

搞港交所/MA 都係一個唔錯既選擇

收啦

PAPER WORK做唔到, 有DATA CENTER有咩用?

無用 數據唔係經呢到處理

對家7月已經放鬼風

將軍澳數據中心

輸精管

拿，唔鼓勵啊下

梗係串啦，佢係血統純正嘅北京人

電力

遲早有人會搞警察宿舍 尤其警力集中係示威區既時候

咁同藍有咩分別
唔岩心意就打？

攬炒唔係應該用其他方法股市跌 令外資撤咩？

痴線唔好 係人都知大堂個層係拎黎存股票 全部都係錢黎 你咁搞法冇人返到工就開唔到市

火燒你屋企

中國都係睇住你炒 佢就繼續同美國佬傾計

推呢個

咁講打風唔駛停市啦

所以好唔明, 又話要攬炒
但係冇人搞呢個春袋
明明金融中心呢樣野就係令到香港經濟太單一同埋貧富懸殊嘅起源

我覺得Popo 而家係冇考慮
示威者最惡劣可以做到咩程度

印尼排華咁，燒死+強姦所有警察家屬？
加沙咁針對以色列發動恐怖襲擊？

以國際標準
香港示威只係BB辣
有排未去到10大辣嘅級數

而家警方愈嚟愈濫權
就愈容易有示威者向國際借鏡

千萬唔好翻工時間搞中環

郭嘉（中度弱智）
6月頭已經有人開垃圾post 又回帶

而家連搶掠藍店都未有, 真係唔辣

軍營不是夢

講鳩左幾多次 肛交所 電子化左九世

無實際上用途

有d野好似係將軍澳

我都覺得冇可能
何况班狗

你唔係覺得佢只係「唔啱心意」咁簡單下Fa
佢係幫中共輸入外滙
亦即係輸血機

30 年前可能有用， 現在所有野都係電子交易， 交易廣場都係d大佬約見面食飯吹水的地方， 攪那兒最多咪攪到d大粒佬要過海食飯。

推 黃色經濟要分散支持
對對家反而係集中先有畫面

星期一朝早

咁即係香港示威
大把升級空間囉

唔係美國際社會覺得香港好和平好克制
而係暴力程度根本唔入流呀

香港人返工大過所有野,我就唔撚信會攪港交所

股市係大春袋

大陸人撐今次運動咁點？on9

其實點解咁耐都冇事，我一開始以前機場之後會到港交所

香港係中資企業融資中心

每日都好多路演係酒店搞

如果 D 招股活動俾示威者搞

就好大件事

希望唔會發生

分析得幾好

就算香港死左200萬人，港交所一樣開市
大佬啊，香港係全中國唯一美元集資平台，點會俾你停市架
阿里巴巴有傳11月返來香港集資抽水喇
中国人有錢咪可以繼續集中財力打壓香港人囉

千其唔好咁做

on99，有d大陸人支持我地架，你講到咁不如搵埋邊個手足係新移民、單雙非，無差別攻擊同真暴徒有咩分別，同埋你唔係以為咁就攬炒到，只要一日香港人唔罷工罷課，你燒咗佢棟樓，佢都可以帶部notebook去返工

你連點解停都未知
停牛熊笑撚咗
炒牛熊但唔知牛熊係乜嘅傻鳩

Data centre肯定唔止一個啦

我驚你連場都未入到已經比人拉哂
仲有咁大個港交所人地一定有BCP啦

提提大家 李小+唔係好人
佢係大陸派來統戰香港，任務就係共化香港金融中心

係就快 想攬炒

聽到佢個京腔普通話都知唔係咩好野
真係唔明點解肛交所會俾佢入去

真

會唔會斷埋自己網？

唔好

講過幾個月好多次，你燒左港交所都可以照交易。

你死喇，有禁制令

我諗唔好亂搞
好易搞錯隔嚟

千奇唔好1-5搞 好大影響架！！

會呀，如果佢地禁連登、tg、立場、蘋果你先再諗碧秋啦

唔好搞金管局呀 果4千億美金起晒果到

到時真係攬炒

紅底旅行社裝哂cam 酒店都有

而家買賣股票有電子對盤，你估靠以前交易大堂

銀行有好多資料唔帶得走
佢地番唔到公司就好多事都做唔到

咁當然，銀行一定有後備地址，但做到既攻能會少左好多
都係果句，樓主想攬炒，我預測下有人會做咩事姐

真係千祈唔好咁做

個人比較支持觀星，觀星優雅好多。

驚咪唔好番工囉
撐既人係少數，從來大陸自由派人就唔多
而且落得黎讀書做野既根本大把黨員

而當香港出現針對大陸人既攻擊，將會嚴重打擊本港中資運作，所以大家千祈唔好

唔好燒禮賓府
唔好高港英時期嘅歷史建築
要搞搞其他
唔該大家

繼續講

留返比呀Sir 你做啦

去啦 整斷埋自己

兩粒蛋蛋
第一粒係水
第二粒係電

上次無影響 全部散戶自負
真係痴撚線

新戰線-------黃色經濟圈 (長文)

真係要

太古都有間

你要勸人千奇唔好咁做

唔好呀
我估開多幾個呢啲post星期一一開巿就仆街呀

痴撚線 中共不等於中國人 搞清楚自己反緊乜

咪撚ono啦，支那人殖民侵略香港，你仲慢慢分邊個親共邊個奶共？
支那如果主流民意係反共，咁一早就推翻左啦

港交所個保安級數同中聯辦應該一樣

等到恒指升破三萬點夾夠熊，自然有人會做野老屈義士

唔好搞港交所

股市早就自動化交易 搞港交所係冇用架

保安級數 笑而不語

原來可以租嚟搞活動 上星期777去過

如果真係全電子化咗，點解喺8號波、黑雨都會停股市？
係咪有高層仲係office呢？

係因為班大戶番唔到工呀

金融交易係用老電Intranet ，唔經HKIX，係內聯網，你攪HKIX就連登都上唔到

你咁樣搞法，林鄭一定會叫港交所停市，借勢懶落示威者到

但林鄭一停市，最後班商家佬/大戶，有乜反應就唔知啦

攻者一點
守者萬里

而家政府控制唔到警方
你點估到示威者點報服？

點解一定要響油尖旺同銅鑼灣？
各區都有民政事務署
咁多政府車輛
ATM、銀行分行、巿政大廈，根本守都守唔到

你可以話其他部門嘅車輛同大樓同警察無關
但係如果呢場係內戰
根本任何可以增加政府管治成本嘅方法
遲早都會畀示威者使用

資訊唔流通仲大鑊過開唔到市
炸咗HKIX都照開市班外資仲唔急急腳走咩
共產黨到而家都唔敢斷香港網
我真係唔介意上唔到連登最緊要可以攬炒

HKIX有2個，有HKIX2

即係同時炸兩個就冇後備方案？

要做等你帶頭做 咪係度齋up

如果 稅局，港交所 end game , 一早勝哂啦 洗搞到今時今日咁 算啦